【短片】【有無離譜啲】當奶泵係炸彈 德機場要求坡女擠奶證清白

2017-02-02 13:29:00 HKT

新加坡一名女子在德國法蘭克福機場轉機時，安檢人員在她的隨身行李中搜到一個電子泵奶器，但由於她未有帶同嬰兒同行，安檢人員竟要求她示範擠奶，以證明確實處於哺乳期。女子感到遭「羞辱」，已向德國警方投訴，可能採取法律行動。

33歲的博斯（Gayathiri Bose）育有兩個孩子，分別是3歲及七個月大，上月26日她獨自在德國轉機前往法國巴黎，安檢人員發現泵奶器。「（安檢人員）以懷疑的語氣詢問，『你在哺乳嗎？你的嬰兒呢？嬰兒在新加坡？』。」

她解釋這是一個電子泵奶器，但安檢人員不相信，扣留她的護照及帶到房間問話。博斯稱，當時一名女警要求「打開鈕扣，讓她看我的乳房，她又問我在哺乳期，為甚麼乳房沒有裝任何儀器？」

博斯再解釋，泵奶器只有進行泵奶時，才會放到乳房上。但女警還要求博斯當場用手擠出奶汁，證明她確實在哺乳期，博斯因擔心有麻煩只好照辦。她稱自己臨走前曾向女警表示不滿，但對方只說「好了，沒事了，請離開」，完全無一點同情心或悔意。

「我走出房間後，才慢慢了解剛才發生了甚麼事，我開始哭，我十分難過。」博斯最後成功登機前赴巴黎，直指這次經歷太嚇人。

法蘭克福機場警察發言人證實，安檢人員懷疑泵奶器是炸彈，對博斯進行檢查是必需，但否認女警要求博斯擠奶，更強調該名女警本身亦是一名母親，育有兩名孩子。

英國廣播公司／新加坡8頻道新聞

上一則: 【短片】【唔會手震】行醫68年做逾萬手術 女醫生年近90不言休

下一則: 【不滿特朗普】囚犯挾持四人質 指擔心監獄環境變差

黑警

天下黑警一樣黑

出事位係態度差d only
但懷疑佢收埋炸彈所以清楚查證，我認為合理

支持德國警方嚴正執法

咁似av劇情既

係對波到揸到奶出嚟，就証實到個奶泵唔係炸彈？
呢個係邏輯思維有問題，唔係黑唔黑警既問題

查證叫人用隻手渣奶 ？
巴打好適合做黑警

唔係黎賣淫？屌過唔好屌就信你啦